要幾垃圾先會女朋友同人表完白都可以原諒佢

原諒完佢今日又因爲一個係tg po識左一日既人鬧交話要靜下

有冇邊個垃圾站環境舒適d介紹我去

今日愚人節啊bb 我同佢玩吓咋 你唔係嬲我下？

一次不忠，百次不容
斷纜吧啦，長痛不如短痛呀巴打